[突發] mk好多消防車

有無人知發生咩事

有 火觸